英國旗婆婆

英國旗婆婆係咪仲未有消息？

1/10

2/10

3/10

推

住中國, 冇啦

唉真係無晒消息

之前有人出嚟話佢「安全」

得返個男人渣英國旗............

一句野解釋晒點解場運動會輸

有人話返左大陸
但我唔信佢會放棄香港

Updates on the search for Alexandra Wong:

It was rumoured at one point she was in Shaoguan prison. This has been investigated by the search team and her name is not on the list for that prison, suggesting she is most likely still in Shenzhen or the Shenzhen area.

唔係話佢屋企喺深圳
次次都係過關嚟香港遊行

佢本身喺深圳住

可能已經...

睇下依段新聞，王婆婆以前上訴都有去，佢比好多人更關心，依家每次都見唔到佢

之前朱閪搵到佢話冇事,不過就肯定冇機會落番黎,應該俾公安監視緊

覺得活動好亂既人入一入黎

佢應該落唔到嚟㗎啦
之前咁搶鏡，班公安識mon到實
唉，一個阿婆都驚，中共政權有冇咁不穩

住深圳 隨時被國安殺咗啦 應該以後都冇佢消息

好掛住婆婆

推呀

好掛住 覺得佢比人禁聲